單身24年

有咩問題？

哈哈哈哈

小學拍拖算唔算

Puppy love?

單身22年

有咩問題
大把人單身42 年

樓主有咩優缺點

if( love < 0 ){ System.out.print("Sad");}

單身28年

40年